紅事撞白事 急尋殯儀行業巴絲解答

是咁的 我同我老公 黎緊平安夜會結婚

但係佢屋企今日有白事 (重喪)

咁佢平時就會上我屋企照顧我

咁到底佢要守幾耐孝先可以去我屋企？

一百日？一年？一個月？ 跪求解答

咁平安夜仲結唔結，洗唔洗延遲?

有無擺酒？

會如常結 因為已經安排好哂

睇情況就唔會擺了

當衝喜囉

連登無人做殯儀行業架？

咁守孝期間佢係咪唔上得我個邊？

因為我屋企都有老人家

會唔會影響我屋企人？

殯儀仔召喚

嘩，仲有人信呢d

依家睇心意既姐，以前就話三兩年，依家通常頭七就完

你地一齊住定點?
首先重喪係要隔孝 (即係斷開兩次喪事戴孝時間, 即係唔可以連續戴孝但係兩個先人)
其二你嫁俾佢習俗上係佢嘅人, 即係你要跟佢守孝
其三現代守孝著重心意, 守幾耐係你自己定,只要守緊果陣唔好犯禁就得

利申:非殯儀行業

問反屋企的長老啦, 各處鄉村各處例呀

巴打係殯儀仔 ？

頭七姐係由過世日計後七日？

我今年試過

除咗孝就百無禁忌
不過你最後叫你未婚夫問清楚
做殯儀個班

同意
其實呢d都係尊重返你既長輩
問返佢會好啲

如果問唔到既話，我諗就要殯儀既專業人士答你啦

其實個時間就好尷尬

因為我未嫁過去嘅依家

巴打守孝守左幾耐？

聽潘聰節目講要百日 唔上得人屋企 因為百日守孝

我父母都好無奈 因為未見過依個情況

佢地叫我上網睇

但係我地個囡一百日內會出世

咁點算

not me 幫手召喚

火葬完就得
守孝都冇

P.S 我會係娘家坐月

多謝巴打

咁應該幾日就搞掂

我覺得都係睇返你老公果面屋企人想點就最好
你係到問左但到最後你老公果面唔LIKE就唔咁好啦

去紙紮鋪問

老公個邊表示無意見

真係有人答到架 ？

果集個殯儀佬係嘉賓 佢話除非係直係親屬，否則盡量唔好去殯儀館，如果非去不可就問殯儀館拎一 set 野 ,辟邪用，正常做殯儀都識，見你大肚會自動比你。之後果1 百日都唔好周圍去。

我個邊就應該唔會比我去

因為孕婦好似唔可以出席依啲場合

姐係原本有擺？

有得唔去就盡量唔好去，兩公婆來往應該冇問題既，上朋友屋企就唔好喇。

其實通常都睇男方家人既
不過我之前守左百日

忍住啦，盡量唔好生住
記住，百日守孝呀

男家本身想擺

之前守百日
其實都係老一輩話事

姐係男方上女家係可以？

好複雜

守百日 姐係囡囡出世無得見老豆

邊有得忍啊巴打

係呢

推到有殯儀巴絲入黎

應該可以啦，都已經係親屬

多謝巴打解答

囡囡唔洗同爸爸分開太耐了

忍住唔好生
Btw, 而家呢個年代，百無禁忌啦，唔洗顧咁多啦

我開刀醫生都約好啦 日子都有啦

真係驚嘅咪守七日
其實男女家長輩冇所謂
就真係冇乜所謂

真係笑死 講得百日內出世都起碼5-6個月
叫人忍住

即刻改信耶教
方便幾多

我都想問

睇心意啫 以前夠要守係墳邊 依家未一樣唔洗

咁都仲結 ? 兩公婆一唔如意嗌交肯定會拎番沖白事單野黎講 , 外人睇你兩公婆仆街 , 亦肯定會笑鳩你地當初一邊送殯一邊結婚

痴撚線
你呢個千年難得一見嘅案例黎喎
搞掂晒出返本自傳幫下後世啦

我都覺

我打去問我啊媽 連我啊媽都話唔知

agger

我地未至於會迷信到咁

三月中要生

守完百日就三月尾

重點

男女家長輩都唔識得解答依個問題

又未聯絡到殯儀公司

要轉世了

不如你試下send比100毛幫你出post問啦
你呢壇野咁複雜好難搞囉

留名

sorry 原來唔係重喪

但離世嘅人係直系家屬

咪嚇我啦

大家都係現代人就咪鬼信呢d啦

最緊要係得到男方最高輩份嘅親友決定要點帶孝
如果佢地唔介意嘅話都最好問清楚
無咩特別的話都盡量低調一點唔好太過沖喜

100毛成日偷人post

你都話男方唔介意，只要你搞掂你屋企就乜都得h
啦

廢時有咩事長輩又賴三賴四

註冊照註冊 , 酒就唔好擺喇 , 自己人出街食餐飯算 , 乜利事都唔好收唔好俾

多謝巴打解答

個邊嘅長輩都打電話問緊

幫推

通常就百日，不過而家又冇話一定守足d規矩
如果d上一輩好迷信同你地講一定要做足咪跟規矩你都要聽ga la

利申，屋企開棺材鋪

早排先換左新銀紙打算派利是

留名上新聞

晴報記者你好

俾少年囉
有白事點都唔會拜年啦

多謝巴打解答

因為我地都係第一次遇到依個情況

會唔會無新聞到咁啊

女家個邊可唔可以派架 ？

咁撚迷信

唔洗多謝

而家好多人都冇守d規矩ga la
真係怕就婚照結，仔照生，酒就遲d補返擺
始終屋企人走左都比d時間放底下係好事

好撚扯旗？

轉頭司徒夾帶同佢老婆就會抄你呢個 K屎 黎拍片

仔無得唔生

酒應該都唔會補 女家話唔擺了

希望老公無事啦

巴打 我認得你

btw我都唔鐘意佢

守孝三年，期間不得工作

agger，呢個真係最麻煩

利申 受害者

香港人做唔到喎

最驚係依個

孔子話守孝三年喎

得閒講返就鬧交

祝妳同老公百忙中順利渡過所有問題啦

你都話男方長輩都唔識，咁你驚咩
所有野咪等男方屋企自己去問囉，人地問完到時你就自然知有咩得有咩唔得，人地自己屋企人都唔著緊你咁擔心

咁咪唔講返

祝你狙擊成功

幫下手問清楚嘛

無啦... 預左收皮

連登仔捉厹就一晚推8個post，鬼咁落力

其他大是大非就食花生

個人覺得最好唔好

老老豆豆，依位走左既親戚會投胎入你個肚